[MMA撚] UFC 244：Masvidal vs Diaz

LINK

更加多LINK

MAIN CARD 一陣10點開波

diaz開打叫我

Diaz

等睇kevin lee 揾左fias zahabi 之後仲係咪on99

BMF Belt =「認真講係F.1女仔最壞係我同凱婷」

屌有DONALD TRUMP

好似大隻咗

屌
Kevin Lee 係唔係又有staph infection?

ok firas zahabi 幫佢開左腦

zahabi真係有料

有腦既kevin lee真係不得了，Cody garbrandt應該都要揾下佢

我淨係聽完佢做嘉賓果集JRE都feel到開開地腦
MMA界嘅Freddie Roach嚟

stream要人subscribe 既。。。

唔駛架

My balls was hot

佢係Jre 個到我feel到佢都算係醒目仔黎係之前跟左個on9

等睇Lewis 完場除褲

佢都唔知咩怪物嚟 5尺9 77 inch reach
27歲仲有大把世界

我講zahabi果集JRE啲概念好正

咁到out到痴線

黑獸好癲

Lewis啲cardio勁咗咁多
平時應該已經半死

呢round係邊個贏

zahabi同andy galpin個 youtube channel都可以學好多野高質到仆街

Sambo champ係唔同啲
好technical

Draw啦應該

邊條on9仔比30-27

美帝主場

亂鳩咁嚟

Donald Trump 現場睇緊丫

想屌Valentina

條link好清

大約幾點打呀nate?

12點

Wonderboy

Btw估唔到johnny walker俾人ko本身仲睇好佢對jon jones

睇唔到TIM,佢個勢好勁喎

karolina好J啲

第一眼睇以為你兩個同名

Both

輸串嘴

呢場好撚正

啲leg kicks聽到都覺得痛

想睇Darren Till比人KO

唔知點解好爽，同睇到Luke Rockhold比人KO一樣

屌 難啲捱多兩R

踢落小腿度都唔知點check

佢傳統空手道side stance
有得check都唔會check

會寧願換兩拳

WoW

痴撚線，電影先見到嘅一腳踢到人飛起

佢開咗youtube channel教自己個套style，睇落好撚離地，完全Apply唔到落mma咁

踢到人地訓低又唔再去打既?

Catch左落對gloves照knockdown

個傻仔好撚nice架

屌又嚟

落地55波呀，大家BJJ差唔多level
stand up明顯Wonderboy有信心好多

呢場應該暫時Fotn

Wonderboy有機會攞埋performance of the night

各位ching gastelum vs till點睇
上場對israel好癲

The boy next door
上到台Striking Sensei

gastelum=weight in cheater

剩係好想睇英國猩猩收皮

屌講起真係好撚柒
用毛巾然後輕2lbs

大舊左勁多 之前完全唔知佢點係welterweight打

批教練踭個下柒

場場大對手成個碼
屌佢老味唔知點減嘅

Nate vs Jorge ， 唔想佢地打

邊個輸都冇癮

yes見佢比人KO我就high

睇佢個樣今次都起碼減左10磅

Ching做咩咁憎佢

佢個種傲氣有別於其他拳手同Luke相似

Nate 其實可以攪棟篤笑

屌 佢條褲緊到

雖然lee度係mma手足ge地頭，但都想問下有無巴打有一陣canelo vs kovalev ge link

大家都係combat sport手足

帶個大護陰扮大揪

屌till係咪扯撚左

係咁搞個護陰

仆街仔又eyepoke

打打吓R J做乜鳩可能Clinch得太多扯咗

悶到比人booo

屌 好明顯扮大揪用左個大護陰搞到成日甩

Till應該贏左兩round啦ching

唉gastelum完全冇威脅，footwork比啲low kick掃亂晒

takedown又比人即刻起到身

睇得出till好strong

TILL訓係度都可以將gastelum舉起

兩個打完個樣都仲咁靚仔

抵撚死cheater gastelum

邊個on9又俾30-27 gastelum

係咪同一條柒頭嚟

FOOK YOU~

245個陣容好吸引

表現仲好過iseral對佢

The rock

強烈建議下次Daren till訪問果時要有翻譯員

Masvidal

呢度啲手足係咪全部都係撐diaz

而家WWE定UFC

No
3 piece and a soda
Miami the realest

Diaz好睇啲Masvidal冇咩星味

mgm grand buffet to the face

The Rock

仲以為你會j佢 ko左till

Nick係咪收左山？

Official冇

好耐冇見佢打

晚晚浦吧

打官司都唔得閒，邊冇時間打交

邊有*

今日就係為左睇bmf

仲以為Bruce buffer會大叫motherfucker

Jorge好力好多咁…

DIAZ 奶野

笑撚死，講明唔比講粗口

已經有cut omg

爆到

依2個癲佬

Nate不嬲持久型，次次都係細力過人

Nate

10-8 round啦masvidal

DIAZ E D厚血氣袋

嗰兩個cut deep到

唔落地睇落無得打，Nate技術定力量都差一班

爆開晒

nate係咪未食飯

隊得太多草

nate 個下 heel hook attempt

又10-8 round

唔夠時間

唯一希望係masvidal會gas out

好難啦，jorge street fight出身，跟本唔怕同你拉長黎打，而家仲要係jorge control pace

埋到籠邊力量真係好懸殊

下？

睇下會唔會submit到佢

屌，打乒乓波咩，咁都call off

醫生叫停

Nate會唔會太捱得打

屌，仲話BMF，笑死人咩
返去打羽毛球啦

wtf屌佢啦

diaz 算唔算金蛋，肥佬係咁氹佢

真係笑咗
成件事變到好撚尷尬

屌留名又有rematch刷ppv dana white計好曬

個醫生係咪做開羽毛球比賽
少少cut都嗌停

咪係，吹到件事咁BMF,結果咁完

個醫生以為Nate係玻璃做？